{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=173&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원시청역 호텔 아리오소"
    },
    "text": "当ホテルのアリオソは2名基準で運営されており、予約入室前は駐車できません。 満車の際に予約した貸室や宿泊客は駐車場を利用できません。 住民証を拒否する場合、宿泊拒否権があります。 約款に明示された事項を知らなかったために発生する不利益は、お客様の責任です。 駐車可能な席は予約された部屋につき1台であり、徒歩専用商品は車両駐車ができません。 予約前によく確認してください。 事前の駐車は不可であり、2台以上駐車する場合、追加料金が発生します。 PCはライゼンCPUとGeForceグラフィックを備えており、ネットフリックス、ディズニー+、ワッチャなどの映像視聴が可能です。 プレミアムルームにはマッサージチェア、エアドレッサー、空気清浄機があり、ヘッドセットはレンタル可能です。 客室内にはヘアアイロンが備えられています。 3階と6階には電子レンジがあり、フロントカウンターの横にはコーヒー豆と使い捨てレンズケース、レニューがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリオソホテルは何人で運営されていますか？",
            "answer": "アリオソホテルは2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "予約入室前は駐車できますか？",
            "answer": "予約入室前は駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "満車の場合、予約した貸室や宿泊客は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "満車の際に予約した貸室や宿泊客は駐車場を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "住民証を拒否されると宿泊を拒否されますか？",
            "answer": "はい、住民証を拒否された場合、宿泊を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "約款に明示された事項を知らなかった場合、発生する不利益は誰の責任ですか？",
            "answer": "約款に明示された事項を知らなかった場合、発生する不利益はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な席は1部屋につき何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な席は予約された部屋につき1台です。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用商品では車両駐車はできませんか？",
            "answer": "はい、徒歩専用商品では車両駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "事前の駐車は可能ですか？",
            "answer": "事前の駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "2台以上駐車する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、2台以上駐車する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "PCにはどのような機能が備わっていますか？",
            "answer": "PCにはライゼンCPUとGeForceグラフィックが備わっており、ネットフリックス、ディズニー+、ワッチャなどの映像視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムルームにはマッサージチェア、エアドレッサー、空気清浄機があります。"
        },
        {
            "question": "ヘッドセットはレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘッドセットはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはヘアアイロンがありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どの階に電子レンジがありますか？",
            "answer": "電子レンジは3階と6階にあります。"
        },
        {
            "question": "フロントカウンターの横には何が置いてありますか？",
            "answer": "フロントカウンターの横にはコーヒー豆と使い捨てレンズケース、レニューが置いてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 545
    }
}